文宣組一定要參加下一屆立法會選舉

千祈唔好揀廢老區 一定要揀啲最多後生仔區我相信所有連登仔都會投你一票.你地一定出嚟選救番香港
黨名就叫做連登
誓死要踢走呢個白頭鬼梁耀忠